依家土共轉風向插林鄭，佢似危危乎喎

之前就上下同心

因為而家佢搞到既得利益者

必然既結局...佢呢種咁既廢人除左變condom唔通真係變鳳凰咩

每次埋尾準備比下屆都係差唔多招數

中央高度表揚

無左共同敵人

之前建制都插689

咁土共內部真係有好多前殖狗官
仔女家產係外國既洋奴漢奸嘛
我係維尼都換d陷家係北京做人質既北佬落黎全面管治啦

你都傻既，轉咩風向？共產黨最叻咩？內鬥呀，狗從來無改過食屎既習慣。

都玩到香港千瘡百孔，唔爭在將香港庫房轉移支共大佬戶口先啦，下手未必肯咁搏命架啦

老董腳痛前又係俾人插佢廢
老曾轉手前就吹家貪曾
689就話攪亂香港
777就話廢+攪亂香港

屌，個撚個都係土共自己小圈子揀
而家做俾邊個睇姐

香港進入收割階段
下一批統治階層會係根正苗紅
唔再需要香港人面孔扮野

唔洗保住佢啦，只要紫荊党準備好就可以推一個人岀黎做神，呃到班商家佬唔反對就有紫荊党特首，特首呢個香港大位真係唔應該俾香港人做。

D污糟野都比佢做哂, 咩惡法都上哂..
共產黨用完咪即棄, 你估仲會攬住舊屎咩
係時候換李小+ 上台換走林鄭,
地下共產黨扮精英紙京黨換走埋傳統建制,
扮乜事都無繼續集資搵銀一國兩制

總知就一句講哂 佢比天收的就大家開香檳 佢有佢屌

學石禮謙 石禮謙發言時說，即使政府無法回答亦不要緊，政府如何回應都會滿意，因為他屬於建制派。

換埋民建聯 葉劉 班垃圾啦

行會班人一齊問責

風向來源？

一直都搞到 應該唔關事
上面唔開綠燈 班人邊敢屌

共慘黨內鬥，邊人撚事

都一國一際仲駛乜港英餘孽
777 點奶都無用
邊會當你自己人

然後過一排，做政協

又希望
習皇換個好啲既地方官俾你

土共同林奠 我想班土共死多d

佢又唔係要入集中營，有幾撚危
帥位不保，但退休生活安好，制裁亦無傷及家眷

李小加已經準備好做下屆特首

共產黨就係靠不停鬥爭去維持政權
而家打壓到連立會都無人
Gphone 肥佬黎又坐緊
無人鬥就要搵其他人黎鬥

土共轉向又點
土共咪又係condom

班建制心諗仆街 岩岩施政報告先刷完佢鞋 咁快轉風向

香港一靜
仲要你黎做咩
所以林鄭佢先係最想香港有內鬥既人

加埋佢就係台灣統戰失敗既罪人

支持林鄭月娥依法施政

奶共係要還
不要讓777跑掉

沒有林鄭 還有千千萬的振英

中共分身 真係好L多
死一個 又有幾千萬個上

我地死攬 媽媽

因為佢
14個中共官比人制裁
中共內部一定會有反對聲音

共慘黨：林奠幾時係自己人
狗嚟咋

預左
但下個都唔會見好

共產黨永遠冇錯，衰咗實搵人嚟blame
雖然毒娥係唔抵可憐，身邊全部奶共走狗
我懷疑佢office，甚至禮賓府都有共產竊聽器

無追到咁貼
有無source/新聞講中共轉風向？

林奠任期完咗之後應該要送上去俾人鞭屍

無論之後邊個做特首都好，換左777都係好事
反正都一樣架啦

2次回歸

一陣又有純情連登仔以為柒婆下台/換個第二個，香港人就唔駛死，一天光晒
諗起上年之前遊行，有班人好鍾意叫柒婆柒婆柒婆下台下台下台

做戲姐
佢哋怕矛頭直指支共姐

唔好咁多幻想

唔怪得叫d官員向住佢塊西面來宣誓啦。驚死d官都反佢

拉一派打一派

製造有利氛圍畀只驚党上位

屌，呢個正。

傻英發力煮死林鄭

你信啊
技倆黎
等你班人同情佢就反CAP架喇

呢條友報復心理太強
14個人大副委員比佢拖落水
再比佢坐落去咁栗戰書、韓正都有機會比美帝落手

咁希希去咗邊

唔好俾佢死啊，佢係港獨之母，無佢十萬個勇武都搞唔掂！

應該係 689 條撚樣向背後插刀。

土共係搵condom既人

扮有反對派，可以容納異見吖嘛

689想強勢回歸, 佢點會夠777黎, 777將自己同支共高層綁埋哂, 好似寄生獸咁

根本一向各懷鬼胎

紫荊黨要上位喇，重唔讓位

搞個反送中出黎已經要收佢皮啦，上面班人都唔醒得幾多

快啲用国安法拉哂班屌佢嘅土共人士
再永續自己香港市長嘅位置

不嬲都預左要搞死柒婆等佢做千古罪人
下一個上黎懷柔收返民心
中共d小學雞式管理質你食完屎再食返砂糖平衡返

鬼叫佢無啦啦主動dq人咩
搞到佢班老闆無啦啦比人制裁

上面講到明應佢要求DQ曬4個議員，點知轉頭中共高層就比美國制裁你話嬲唔嬲

西環諗住俾劏房波做特首
庫房D儲備柑 可以隨時攞嚟食

利用價值完啦 係時候搵人黎祭旗平息民怨

嗱 我就兩個都唔撐 撐紫荊黨嘅

關乜事丫
condom 黎jei

一年前工聯會當面屌柒佢添

又唔好咁講
係中共眼中林鄭超額完成任務

咪on9啦，而家係無左民主派所以轉揾人屌咋。屌人係建制派唯一做到嘅嘢，因為佢哋唔可以靠自己思想投票。屌完一輪到最後咪又係舉手讚成

黃圈都最勁內鬥
土共同黃圈本質都無分別

烈女麥美娟：我屌你老母林鄭

是撚旦啦，咪又係扯線公仔

冇外敵咪內鬥囉
共慘黨一直都係咁

前排保皇黨反777咁開心

777:依家搞掂飯民 咪做鳩埋你班condom

只係ㄧ班反中亂港勢借屍還魂阻礙特區政府依法施政
ㄧ定要舉報呢班曱甴拉9晒佢地

以前都成日扮屌架啦

葉劉應該夢醒了

因為佢就缷任？

關我撚事

又打飛機
侵侵仲快過佢收皮

咁都要多謝班港豬廢老受哩一套嘅

造勢俾下一個咋
咩人上位咪一樣

我撐林奠同佢地鬥過

根本從來都冇人鍾意佢
就算係建制都一樣 如果唔係個女仔就唔會屌佢老母啦
唯一解釋係子宮黨上場 佢地想揾自己定位

林鄭諗住稱王稱霸，自立為王
唔做佢咁做邊個

d藍屍kol插咗好撚耐啦

港人治港 高度自治
會唔會整個垂廉聽政

支那點都要搵個condom架
呢隻支那狗已經唔用得，但最好咩都推落去，橫掂都比美帝制裁左

搞個人崇拜出事

淋病之後
一定係搞黑警

劍指北京

你諗太多，林奠最近太忙姐，只要佢搵晚上去搵維尼林奠.gif就無事

林酋+潤紅+何妖+三萬, thk

依家係話佢唔夠強硬（雖然自稱好打得）
下個就變根正苗紅

接林奠班果個真心冇得輸
一係玩懷柔氹掂班黃
一係就再強硬d氹班藍
所以最好結果係林奠連到任
繼續兩邊都唔妥個政府

麥：我做特首， 內外都戰狼
屌曬全世界老母

要珍惜林奠，冇佢獻計
大把人一世都冇機會移民

而家大把人移民

佢都同我哋擋住
話冇人想走，冇人走，
一路 搞亂香港
開創新路線

插佢只係想做全民檢測

變做新疆者拎哂大家dna實捉到你

目的達到
所以人都唔重要

忠誠反對派炸，佢落左台死左先再同我講

屌佢唔做全民檢驗 同健康碼
兩邊扯貓尾
然後林鄭又話聽到大多市民聲音講要做

搵零秒巴講句野
「死左先講」

如果佢落左台
大家一齊上梁山，屌林奠

廢左777到冇用, 只會有個更差既出現. 777只係用來背鑊.

應該制裁栗戰書下面班友好似到要害

極權制度下
換咩人上去目的都係賣港同清洗香港人

如果林鄭落台對香港人無好處
又要重新累積民怨
又會好天真覺得新一個好好 睇下點先咁

唔好咁講啦，條婆一直都以為自己好叻好一醒好做得野，現實佢只係一條廢柴

華沙戰役，
都係等納粹打完波蘭人先，蘇聯先再收漁人之利

靜哂啦！是時侯借人頭一用，開始洗白，高舉一國兩制，冇事冇事，都係佢衰姐，大家唔好走住，繼續跳舞

林酋上去一含，支支又繼續支持佢

林酋: 講笑啫，邊個想走

陰公豬豬，俾人制裁都要一世用現金，跟住而家變避孕袋

港人治港個港人指有身份證咋
支共是但揾個做都得啦

你估港獨之母個朵係流

咪撚喺，如果中共本身要DQ就唔會比呢四個續玩一年啦開頭

對外型經濟同民生，
喺外地殖入大量港蝗概念
之後林酋統治世界

777只會再繼續攪死香港

佢出嚟集夠火就差唔多時候攞去祭旗

我好好奇點解上面啲留言仲會有幻想
下一手會用懷柔

777唔走得，一走香港就完啦
你係咪想返去一個活係幻想既年代

我支持777繼續做落去，最好終身制

宜家中共屌佢嘅其中一樣嘢係佢唔夠硬
下一手唔會係香港人
亦只會繼續加速

永遠換人前都係同一招
將現任嗰個打成為衰人嚟幫下任做神
再搵 cctvb 同黨媒不停營造咩新特首有好開局

一日仲係度都唔信

有人都講左

大局已定，國安法已立，明日大愚前期研究已開展，反對派被捕或走佬，已再無反對聲音
777已全無利用價值

可以換李小加或其他根正苗紅的人上台

用完既Condom就要掉

係香港林鄭重大過黨啦，邊個郁到佢

冇錯
準備話佢港英餘孽

你用完condom都唔會瀨返個condom

呢頭有個新政黨，個頭佢就俾人插
唔知兩件事有無關係呢？

千祈唔好搵人呀 係佢先團結到香港人 keep住個仇恨

換紫荊黨上場
直接玩 新XG人治港

唔好呀林奠，港獨之母都要下台

有撚風咩

先鬥死泛民
之後就鬥啲睇唔順眼嘅建制垃圾

真係好撚戇鳩

夾好咗俾支荊黨上啫

以而家情況 放個中委做待首都唔奇怪
反正你抗議佢已經國安法

pin呢段最啱

被外國制裁既既得利益者
唔係中共自己人玩既
一律係condom 韭菜

做特首要現金出糧，仲有邊個想做都係焗住連任架啦

吳秋北

林太轉行數銀紙啦